醫護界已經企左出黎帶頭罷工，其他界別呢？

唔可以等醫護界孤軍作戰
請民陣吹大雞宣傳

凝聚力量

推

感謝!!!

也懇請大家一起支持 & 加入這個方向:
海外文宣: 請求中立醫療船支援香港平民

一齊跟住罷la... 已經有醫護人員帶頭了... 求下你地

推

我隨時ready，前線連命都唔要，我地仲顧住份工，仲係人黎？